I BEAT YOU (140)

點名對答案：

MCU十周年

MCU黃金盛世
Since 2008

鎮post之寶
輝神的聖物

此聖物乃經過輝神親自開光
一眾信徒，速速前來跪拜！

手套的故事:

漫畫撚慎入

劇透/放閃/問點解智叫智/負lv/貼超狗
一世睇brutasha

勁

之前既phase：

Phase 1-129

130:Ya who who Martha! (130)

131:土 (131)

132:So dark (132)

133:Road to 2B (133)

134:2B (134)

135:Baba Yaga (135)

136:Thank You 占巾 (136)

137:藍光滑嘟嘟（137)

138:跣撚死你呀 (138)

139:百視達 (139)

向連登許願系列: MCU演員Wish List

Orlando Bloom
Jude Law (願望已成真 )
Keira Knightley
Andrew Lincoln
Alan Rickman (RIP. Always. )
Tom Hardy
Emily Blunt
Grant Gustin
Norman Reedus
Mark Strong
Helena Bonham Carter
Cate Blanchett (願望已成真 )
Tilda Swinton (願望已成真 )
Nathan Fillion (願望已成真 )
Anna Kendrick
Bryan Cranston (當事人要求Marvel接收佢 )
Chloe Moretz - MJ
Elle Fanning - Gwen Stacy
Matthew McConaughey - Norman Osborn
Ralph Fiennes
Bradley Cooper個樣
Daisy Ridley
Oscar Isaac
Mark Hamill - Doctor Octopus
Taika Waititi個樣
Rooney Mara
Jessica Chastain
Felicity Jones
Gary Oldman (當事人要求Marvel接收佢 ) - JJJ
Matt Smith - Reed Richard
Alice Eve - (Susan Storm) (願望已成真 )
Karl Urban - (Ben Grim) (願望已成真 )
Dave Franco - Johnny Storm
Mads Mikkelsen - (Doctor Doom) (願望已成真 )
Eva Green - Death
Aaron Paul
Rami Malek

歡迎追加

我們在漫威的神，

願人都尊神的名為輝；

願神的國降臨；

願神的旨意行在地上，

如同行在漫威。

我們日用的confirmed news，

求神今日賜給我們。

又求饒恕我們的假news，

因為我們饒恕假news的人。

不叫我們遇見試探，

拯救我們脫離 。

因為國度、權柄、榮耀、

全是神的，直到永遠。M們。

Our Feige, who art at Marvel,
Hallowed be thy cap.
Thy franchise come,
Thy will be done,
On earth as it is at Marvel.

Give us this day, our awaited trailer,
And forgive us our impatience.
As we forgive those who attempt shared universes,
And lead us not into bad movies,
Deliver us from Sony
Amen.

Kevin Feige

祈求身體健康, 風調雨順, 所有good news早日confirm, M們

新post記住正皮

請關愛DC手足

屌 講幾多次未貼完格式唔好插樓

Hail Hydra

THIS CITY REJECTED YOU!

睇緊antman2

CA2

You mention my wife again,
And I’ll show you ferocity

我打撚死你

thumbnail

你隻手小兒麻痺難D

I BEAT YOU

之前搭10幾個鐘飛機，咁啱飛機上有av3, antman2, 黑豹, ready player 1, dr. strange解悶解眼瞓
好少機會有得咁馬拉松式睇

巴打口味幾似我
ready player one真係好正

nadeem

變左玩icon post

11月喇 係咪就快有崔那

___ ___

俄羅斯巴打唔係話今年無咩

個個都上水玩腦魔

輝神唔係話今年前有咩

> > >

Sister maggie

there was no other way

喂
屌你老母

Let the Devil out

可能淨係出titel

knock knock let the devil in!

lm

開定盤

當你發現下年六月出既toy story 4已經出左崔那

吹到好撚感人 到時入場帶幾包紙巾

戇撚鳩

Stan lee

岩岩就訓著 睇到嚇醒左

stan lee 感謝你為marvel做過嘅一切

RIP 我哋最愛既MCU人物
心情真係好沉重 知佢遲早會離開
但真係好想佢多幾年命帶歡樂俾我地
黎緊cm既首映一定好sad

avg4又多個喊位
到時佢一出全部marvel fans都要去睇心理醫生

avg4完嗰陣我會當stan只係同其他英雄一齊退休
而唔係已經離開咗
下個po不如叫legend啦

一定會記念佢

三點醒咗見到新聞

唔知會唔會加幕致敬位

下 屌

RIP stan

一起身就睇到呢個消息……

R.I.P.

RIP

stan lee

番完夜明明好眼瞓而家醒哂

屌 Stan

多謝你為呢個世界既付出
無數人心入面既英雄均由你創造
你先係真真正正既英雄
RIP

EXCELSIOR

金庸之後到stan lee

都有成95歲啦
Excelsior!

睇唔到Avengers4

RIP Stan Lee

唉，今年真係......

下個post名係EXCELSIOR

屌sad撚到仆街
差幾個月就可以同我地一齊睇大結局
諗到a4會有句in loving memory of stan lee就……

突然有種phase 3一完 好多野都會完嘅感覺

2016 2.0
嗰時年尾都要RIP埋leia
fuck you 2016
FUCK YOU 2018!!!!!!!!!

琴晚臨瞓前睇到消息都好震驚
RIP real life superhero

有冇人知最後一套客串係咩？
A4?

係...MARVEL進入新一頁

好多舊人退落黎...有D人離開左

好似話拍左好多套既EASTER EGG待用

A4劇情喊到豬頭+懷念stan lee嘅scene 除左買尿片仲要買埋成條紙巾入去

我諗起 rumlow 呢句

Still he accomplished his mission

屌 見到周圍啲人食撚懵左
又話Stan lee冇真正既文學成就
唔似金庸咁犀利
又話佢偷人地既作品黎成名

連登重有人抽水佢俾阿gem做hero
俾咪俾 之前有韓星hero添

佢咁多客串
我印象最深係舊蜘蛛俠3個個

rip

智3都幾好

把野剪到智d頭髮 仲勁過dying star d能量

我寧願A4最後算喇

當隔離廠睇海底奇兵同shazam笑到啲腸跌哂出黎既時候
我地就崩哂潰要駐場心理醫生

far from home上個月拍完 唔知stan lee有冇客串呢

今個月老迪會唔會食住個RIP風潮放A4崔?

我認我已經等崔那等到癲左

而家放可能會俾人屌借Stan lee之死黎宣傳

Marvel唔會啦...好有分吋

rip stan lee rip gotg3

原來venom票房已經過咗JL
仲要支那同日本啱啱先上

binc

我今次反而無咁心急睇崔那

Fantastic Beasts

睇咗啦? 交代多?

太多野要講
同太多無謂sub-plot

降低啲期望先衝入去睇

同critics屌個d一樣

佢可以返去同最愛既人一齊

幾時有trailer

OG6 元祖avg

佢哋真人接觸左Stan Lee十年

Sad到...

spidey唔好喊啦

我都睇左
又唔係太差既
不過jude law唔除帽仲係好正 一除左扣佢50分
同埋某個人死得好無謂

呢個meme超sad 慎入

老公用Wakanda式紀念Stan Lee

有冇人會去睇ralph 2
呢套有stan lee cameo

老豆

香港下個月先上
spider-verse都有stan lee

hail hydra

突發 AOS renew season 7

可唔可以踢走logan paul個ex冇腦臭G汪可盈

EXCLUSIVE: Disney/Marvel Are Looking At Travis Knight To Direct ‘Guardians Of The Galaxy 3’

聽講佢套動畫好好睇

RR自己post
一個post宣傳兩套戲

family friendly

New Look of Quake

要入場睇 bumblebee lu

有Hailee Steinfeld

kubo
bumblebee睇預告幾正咁

G1

John cena

明珠星期ironman2, 標題係in memory of stan lee
應該連續幾星期做marvel

Avg1個loki明顯地奸好多

明珠播緊天啟
次次都唔明無端端Erik會有屋企人係為咩

等佢可以彈出彈入

天啟
係手術枱上身之後甩頭髮

下套又準備彈出

Alternative way to tell a story

睇戲入面啲金屬位再金色啲

睇完fantastical beasts 2
唔係唔好睇
但劇情真係好散
鄧不利多屋企背境好似同書有出入
照書咁講同細佬個關系
細佬好難有咁既出身

好耐無睇im2

唔係細佬來架，只係同一家族
話唔定好快就玩完

最好係咁，真係唔中意閃電俠呢個演員

Grindelwald話Albus係佢阿哥

如果係真就即係除咗Albus, Aberforth, Ariana，仲有第四個Dumbledore

聽唔到佢叫咩名
鄧不利多根本唔知佢存在
如果唔係
佢唔會同黑妹講
In my case, it’s my sister

Aurelius

咁講得通
佢自己都唔知仲有呢個細佬

但Albus老豆喺Ariana 6歲嗰陣入咗Azkaban，老母1899年死咗

電視做緊im2

我都睇左 又長又悶 有人睇到瞓著
越吹越痴線
就黎變魔法版溏心風暴
老鄧一提起ariana就諗起佢飲左啲失智potion求葛仔放過個妹

係咪變左HP版The hobbits
仲未睇

瘋狂尋親+搵身世+家族情仇

拍劫盗算啦
冇人想睇魔法版溏心

potterhead：我地想睇marauders
羅大嬸：我就拍套冇人想睇既怪獸

根本好似sw咁
sw撚：我地想睇obi spinoff
老迪：我就拍套冇人想睇既solo解釋哂han全身上下既origin

其實我想睇Newt同班pokemon

咁好多人想睇Dumbledore Grindelwald嘅
不過整到哈比人咁

上面講鄧不利多係佢阿哥,乜唔係Grindelwald 9up想條友幫佢殺鄧不利多咩

定係真係佢細佬,係佢老豆出面偷 第2個女人

成套野最正係玻璃獸有帶帽既西瓜

same

好撚基

我覺得係Grindelwald昆佢
Deep in your heart, you know you are nothing

Percival偷食唔到啦，死喺Azkaban
Kendra又喺Ariana死之前死咗

唔駛好撚基
佢地係一對

係囉,明昆佢幫佢殺鄧不利多啦,你知鄧不利多乜都係愛啊
遇到個假細佬佢又咁慘,實放下戒心

我知係一對,但真係好基
好似HP7咁留返D FF空間俾D人自己諗咪算囉

冇可能
鄧Sir係口講愛但計到盡嘅老狐狸

冇咁大戒心應該話
你咁講,我諗起鼻涕卜話佢當哈利係豬,養肥拎去劏

上面應該話係Grindelwald咁諗
因為最大弱點係愛啊

應驗左鳳凰果句喎
可能真係姓鄧呢

Btw
今集同個tile近乎完全無關
又無點玩beasts
Grindelwald 又少出場

怪獸與葛林戴華德之罪
怪獸有咩罪,一開始個隻被人利用 ?

我覺得佢一開始應該叫 葛林戴華德與他的罪行仲順口

WB: 錢照賺 戲繼續爛

笑撚咗 偽勝利巴又撚狗 汪汪汪

好似支那個D翻譯

alien好似又有得拍返了

link呢

世界票房：Venom 直逼 Deadpool 2

汪！
汪汪汪，汪，
汪汪汪，汪
汪

偽勝利巴厲害

屌
你地唔好刺激佢
一陣佢又派屌你祝福

就快聖誕 好想K狗出黎free屌你

可以想象到隻dc狗谷住度氣打字個樣
但唔係好明佢講嘅sony拍套爛番茄係咩嚟

好想買蘋果watch

買

岩岩google左

[討論] 猛毒Venom 爛番茄炸裂- 看板movie - 批踢踢實業坊

應該係講緊venom

佢根本就講撚多左 本身好好地串venom票房高過奇異博士咪得囉 係要講埋d咩sony要收返唔比marvel拍d on9野 真係柒到唔敢睇

佢d語氣真係好似廢中

係呀 之前已經笑緊佢應該唔係打字 係用語音講出黎

又入黎負評攻擊啦

真係好撚柒呀你老人k

講中咗之後嘅cm即刻停負評

覺得點???

考慮緊買3
但又好似冇乜用

買晒佢

好有衝動

戴開fossil 果啲hybrid
睇得又用得
雖然無apple watch咁多function

呢隻幾靚

GO

呢隻smart黎
hybrid果啲睇黎同普通錶一樣

新一代先mon 到心跳個D?

唔靚

又諗起而家自己隻casio 錶面花晒,仲要個日期同星期唔岩

3都好似得

戴緊呢隻
換左藍錶帶

大家好有錢

利申仲用緊六百幾蚊既gshock

唔鍾意戴錶

幾靚

6百幾蚊
我隻casio 都3XX

戴住隻g shock點見客呀...

我食物鏈低層

番緊工
有隻錶做下樣好正常...

點解要返工

因為我要做貓奴!

戴緊2 用咗兩年錶面幾條花痕

廢青

好多汗戴唔到錶

窮到仆街要返工表示無錢買錶

好唔好用

你落去買膠錶十蚊隻都有啦

隻G-Shock戴咗5年
除開都只係300零蚊一年

真心好少用到啲function 多數轉歌睇whatsapp noti
所以都無諗過換新

我果隻都轉到歌呀

識戴一定係戴呢隻

我都想咁咋

阿輝買呢隻啦

踩爛左

仲以為你會貼IM3果隻

都係Dora唔好計較咁多

肥底條lego片好正

星期五可能有 trailer 睇

不如咩都唔好出 4月先出條30秒

我啱啱睇完都笑咗

share 黎睇下

China Approves Disney Buying FOX & WHY This is Huge

老人K 收皮

除定褲先

Bin屍 時間

預告NEWS預告有預告片

直接出崔定又要全世界一齊捕住美帝早晨先

佢斬到一忽忽咁好難睇

都係等youtube算啦

"支那依家批左咪証實之前支那有機會可以唔批
我依個post唔係９吹" --- 老人K 2018年

出咗官方timeline vision句八年前同愛回家句八年前可以當睇唔到聽唔到

Vision嗰句可以同Happy話隻戒指由08年袋到宜家一樣當係4th Wall Breaking
8 years later就

字幕打錯左

遲啲出個10 years box set改返佢

Btw BP唔係civil war一個星期之後咩

一開頭係，之後登基乜乜柒柒到捉Klaw唔知搞咗幾耐

下個po名 天真嬌標簽

比返marvel拍啦！—支那玩野出手迪迪尼fox合併隨時玩完

其實而家係咪得返佢一隻DC狗
見佢好似眾叛親離咁

有d應該改哂名 放心啦 海馬王一上就full team出返哂黎架啦

都係
係我眼中只有吹奏ZACK既盲FANS先係DC狗
真心想溫子仁成功

唔係決定咗excelsior咩

原本以為豪杰狗消失咗 點知原來佢改咗名

依家叫咩

唔知呀 我未追po

勞帝

屌 原來係開海馬王po果個 難怪幫温大盜奶到上春袋頂

我都有幫手

一個激進恐怖分子扮好老豆
一個終極淫西扮賢妻良母

香港好似一月先上

到時150就會以救世主形式出黎帶領一眾教徒

一陣講marvel有認真野就有人會話daredevil唔計

老人K今次派DC手足身份

有冇人有睇
Chilling adventure of Sabrina

有啲性趣 正唔正?
但近排係到玩緊pkm let's go
應該暫時唔得閒睇

突然諗起影視台要搞個投票
講dceu唔提TDK vs 講mcu唔提DD
不過我就覺得TDK真係提黎都托柒
直頭完全唔同世界觀
DD至少掛名係MCU

喵嫂玩到咩道館

係咪傳聽日有trailer

好似已經話咗唔係

等到天荒地老

下星期啦應該

我打到第6道館

已經有少少悶同厭

睇左兩集
少驚 有笑位 無咩悶場
我覺得幾好睇
女主好可愛

打完彩虹

好似幾岩我口味

即刻去片睇崔那

我一開始睇崔那都係因為覺得條女幾可愛

佢個樣好老積但係又睇得出係青少年
好矛盾

佢本人係咪好老

19歲

係上個星期多啲先19歲

係約略唔鐘意嫌佢條眉有少少唔夾

如果我個女有佢咁可愛就好

個女好似係mad man個妹妹？

wiki 話係
利伸 未睇過mad men

又負皮攻擊

首先你要有女

19個樣29咁

收養唔得呀

咁既樣
廿五都俾多啦

M撚應當悔改

無崔那

上一上水

My name is Sabrina Spellman
and I will not sing it away

今晚有無呢唔知

快啲著返條褲
一陣凍親

dc9打丁上腦出沒注意 留名binc

忍笑忍到仆街

過到8億都偷笑

係咪計海底人數

計DC狗打丁射出黎子孫數

BP個票房咁癲
會唔會諗多左呀...

Mean

慢十拍睇完fb2

俾返beasts我睇好無
唔想再睇核突腳趾
成套戲好無謂

幾時有trailer

12月都黎緊

睇死marvel實等水行俠上左畫先出avg trailer

認同

比住captain marvel trailer黎睇下先都好啦

買唔買好
好似另外仲見過cap 擋thanos, 手套未有mind stone
但係搵唔到

我好撚中意佢呀

崔那呢

見到好多人講aquaman預售過iw
睇清楚原來係atom tickets 有無人知同fandango比係點

dc狗最後希望

我比人負皮攻擊添

係咪又係廢中k啲post

上面張圖4負皮好撚多mon post狗
可能入嚟密過win巴

土耳其幫iron man配音個配音員話佢幫崔那配緊音 下星期有崔那

想知土耳其Ironman配左係點

DC狗 , Mon post狗

pkm已經打爆左四天王

好唔好玩 雖然想玩下年隻正傳多啲 但都想過下手癮

可以撚超超超超超可愛既伊貝
同帶住啲超可愛既小精靈通街走
已經加左70分
1. 掉精靈球容易會掉到好嬲
隻小精靈會周圍郁
基本上佢唔係中間就勁難掉中
重有好多時excellent+最勁波都會fail
2. 今次唔洗好似以前咁俾怪撞好難走
慳返好多時間同精力
3. 你唔鍾意打怪要換過隻寵對屬性
伊貝版係勁啲 可以學好多屬性既技
基本上係一隻打天下 好少需要其他小精靈
4. 2P係廢既 淨係可以自己通街走
唔可以同任何野有交流
5. 入手機驚啲小精靈俾月費買switch eshop會員
本身switch都冇咩野玩所以我一直都冇俾月費
個人認為為左嗰幾隻屈機寵而俾錢好戇鳩
最後我覺得你鍾意玩pkm系列既應該會鍾意 可以買黎玩下
我男朋友話好景買平十蚊

今集瞓係到都贏

以前細個玩
明明四天王座底60Lvl起跳

我成日通街走捉野
搞到隻伊貝到左四天王嗰到已經高過佢地廿lv

屌我都係
打小剛隻比卡超已經30lvl

我用伊貝重可以屈屬性
基本上九成既寵都係俾我一下撞爆

pkm打到第6道館就停咗 開始悶
依家清緊rdr2 有無巴打仲玩緊

仲打緊spiderman
從新開始玩緊G gen
GOW DBH盒都未開

我都係第6停左 暫時打毒個館最難打

D怪下下毒完你之後就守住磨死你勁仆街

今集易左但相對挑戰性都低左

伊貝用超能力一下爆死哂 冇難度

一路以黎都冇用過傷藥咁濟
淨係打四天王先有用

唔可以一下ko就出事

左右開弓屈佢機

原來咁多PKM fans

我用夢夢 特登去學咗招咩強念先打

我sun moon先開始玩

我就玩黃版玩先既...準備俾人笑年紀...

召喚喵嫂智妹

細個火紅開始玩, 玩到金銀版,
老母就唔肯買比我玩
到依家出嚟做幾年嘢先買部Switch玩

中間寶石, 珍珠個啲就用模擬器玩

玩到金銀無玩啦...

想買，但見到日版送好多野
香港又搵唔到即刻唔想買
諗住r同事個隻黎玩算

X2

元祖黃版開始玩

我都係咁...出黎做野先買返部3DS打返PKM

我都打緊spider，隻rdr2買左成個月都未開

我買日版喎...有咩送

日版game連精靈球，好似有袋仔同公仔送

話說拎左隻hottoys雷神番屋企成個星期
因為懶得濟，開都未開

我有隻1/4 無限手套
開盒見到個樣想即刻掉

送番出去，入孩記個隻

我買剩game咋

覺得自己好浪費...買好多GAME打到一半就放棄

即係邊隻?

買左隻Mario網球冇玩過

我有個fd都係，所以成日比我地r佢d game黎玩

呃自己會玩既

有呢D FD真好

呢款好似可以拎上手玩

返而手機GAME就玩左差唔多成3年都未棄

部switch買左隻馬里奧同薩爾達就封塵封到而家
想買Mario party 同女朋友玩

唔好信啲女人呀
好狡滑嫁
贏佢又話咩唔讓佢
讓佢又話咩唔出盡全力唔計

佢冇叫我買

zelda我開晒地圖同啲廟就無玩 完全無掂story

我有隻玩咗5年幾

諗諗下我隻HZD都未玩完

black friday 買既1TB SSD到左

垃圾mb pro無得換普通ssd

插PCIE果啲唔得嫁咩?

我屋企冇發生過呢個問題 一齊打開機

要pcie 之前睇過唔係多數減價個啲係sata咩
利申：唔太識

喵嫂唔係港女 係wakandian

乜都有減既
減得多定少姐

Wakanda女人分分鐘打返死啲男人

我同女朋友玩親咩game都有hydra巴講嘅情況 大富翁都試過

之前見話ssd減勁多 $599 500GB 但係淨係得sata
mb用到果啲$3000

可能我打開機心態唔同啲
我地平日會一齊打overwatch做拍檔
玩其他野對打嗰陣就算輸都只係覺得好似平日打機輸咁
不過試過玩Mario party贏佢五粒星(純粹好運)

mon hunt, KF2
都試過俾到位佢入呀
明明就co op

Mario party都有得嘈，冇咁癲掛

有咩咁出奇...

仲有果隻騎雲龜有得偷錢偷星 一定要撳不需要

玩咩都好
最好就係下半場起就掉低手制
唔郁!

Dllm，隻雷神中左sad

即係咩?

有件爛左，要拎去換

影黎睇下

膊頭有膠水漬
之後把斧頭有件爛
個盒又巢角
想點撚樣

好得意

幾似樣

我仲未開盒

過左保養未

我都未 仲過哂期

阿智hottoys苦主大聯盟

我今次都係第一次中sad

等緊cap 派

盒控表示，巢左個盒好sad

你拎果時個盒巢就換過盒呀嘛

冇為意，定唔知我自己整到咁
是旦啦

好評炸裂！《水行俠》媒體真實評價終於解禁 外媒大讚：無法形容有多棒，溫子仁根本 DC 救星！

唔係有啡盒架咩

老人家 玩黃版1998年已經打機

冇玩過

我用1蚊幫你地收晒隻雷神佢

我2蚊

痴線 嗰陣我都係得幾歲

隻dark狗好柒

新dc9

[小弟外表唔差 樣唔差又識識地打扮]

我以前中學果時比人恰 所以搞到有左社交障礙 好驚同人接觸 去親d有陌生人既場合都好緊張好驚 搞到好少朋友 好想擴闊自己既生活圈但係好驚 唔敢出去識人......有冇同我一樣既朋友/有冇人可以比d意見我？我真係好想克服佢

睇睇下覺得係假膠新ac

2.5

又改名

特典係咪一堆灰

諗諗下真係戥dc手足慘
舊登bvs全盛時期喺影視台橫行霸道
cw ss之後開始沒落 變左過街老鼠
過到黎連登又無啦啦俾條傻鳩150做狗頭代表左
而家得返廢中k同dark狗呢啲戰力負數嘅芝娃娃
大家記住多啲關愛dc手足啊

10英鎊

咩又,好少改

11

英國人用英鎊

改到要加一點

好想睇150上水

剩雷神有人用左

試下加hydra係後面

我成日覺得佢有上水但改左名

150 can be anyone

唔要

炒咗James Gunn，Nova應該有機會拍電影掛

聽日有a4 trailer?

發夢

好型

damian巴係咪唔會睇

會，不過係為Jude Law, motherfucker同Son of Coul入場
Carol Danvers我麻麻地

我仲以為你同其他人一樣唔like brie larson

演員我ok
個角色

Jude Law

雷神(Hydra)

Where is the Trailer?

睇翻 fb 回顧一年前今日出 avg3 trailer，
到底 avg4 幾時有呀

等 寂寞到夜深

唔駛瞓咩你地

英國時區

Same

笨大巴終於去咗uk啦

hehe

Trailer呢

你加個hydra係後面岩d

Trailer post 講如果無trailer 直接上映

都幾型棍

或者條trailer係全部舊片
黎個大總結
最後係Thanos企喺度陰笑（唯一新畫面）

咁即係CM係A4 trailer

下星期應該有崔那啦
等到頸都長

上個星期都係咁講...

而家覺得冇trailer都ok

我都覺 型到

az-687 (Hydra)

阿唯(Hydra)

Az-Hydra-687

Az-Hydra巴wife-687

變咗gay post

沒有崔那的日子

長到

Hydra巴老婆30k

Coulson(Hydra)

我見得成聽日果份就40k

鬥人工多
叫我地班small potato情何以堪

唔洗妒忌
見唔成會無收入
Yeah

Russo Brothers are “done” with Superhero Films unless Disney ask them to make Secret Wars Story

Stormbreaker isn’t more powerful than the Infinity Gauntlet, Thanos was just caught off guard

The Russo’s were asked about a fan theory that Bruce Banner is really Loki in disguise. They answered. That “Loki is dead.”

They talked about involving the Netflix Marvel characters in Infinity War, but they say it was too complicated to correlate story between not only the other marvel films in production but also the tv productions. They decided the best way to tell the story was to keep it MCU.

Red Skull has been on a journey since the events of Captain America. He is now a space to the stones, he is a ghost. They played around with it not being him but they kept coming back to it being Red Skull. The screenwriters, who wrote First Avenger, fought for it.

Cull Obsidian’s sash has nothing to do with Captain Marvel’s, Joe Russo said it was just a coincidence.

They would tell Stan Lee about his cameo before he came to set. Stan never turned down any of their cameos. Stan’s joke on set was “why do I always only get one line.”

When asked about the Spider-Man Homcoming “8 years later” the Russo’s said they didn’t make Spider-Man Homecoming and their film is right.

The Russo Brothers always knew which characters in Infinity War they wanted to be dusted at the end of the film.

Beta Ray Bill has been discussed many times by the Russo Brothers but they could never find a good fit for the story.

The Russo Brothers confirm that the asgardians did lose half their ppl again after the snap.

The Soul Stone has the ability to manipulate your soul and your essence of who you are. Thanos uses the Soul Stone to pull Strange out of his own body when he’s multiple Stranges. Thanos also uses the soul stone to talk to his dead daughter.

In Infinity War, Thanos says that all the children on Gamoras planet eat well after the purge but in Guardians, Gamora says she was the last of her race. The Russo Brothers were asked about this nitpick and they responded “Who do you believe? Do you believe Thanos or Gamora?”

The reason why the IMAX version of Infinity War is not on home video is “complicated” and reading between the lines it seems like it’s partly an IMAX decision. The Russo’s say that it doesn’t mean that the IMAX ratio version of the film won’t ever be available on home video.

They did three drafts of the film, one draft had Thanos as the narrator of the film and was non Linus’s in structure and had backstories for the Black order. That script was 250 pages. Writing out Thanos narration gave them insight on the character even though it didn’t make it.

They explored other ideas for the final shot but Thanos smiling at the sunset was an idea they came to very early on when the writers realized it was Thanos’ movie. He was serving an idea larger than himself, and that’s why Thanos is a hero in his own mind

好有錢

PS.有冇人留意到AZ巴唔抗拒我頭先改佢名做hydra巴老婆

啦啦啦
2018啦, 2019都黎緊
唔應該再用老婆老公丈夫妻子
呢啲指定性別既字眼
應該用伴侶

大叫叫大家老婆sweet啲嘅

Az-Hydra巴伴侶-687

大家都加 (Hydra) 係名後面啦

一個孝順毒撚同一個對戀愛失去希望既男人

兩公婆係咁幫人加hydra

快啲黎啦
雷神(Hydra)

下個post可以個數字係出面 hydra係括號入面
141(Hydra)

唔同你情侶名,呢個專利留俾az巴

Hydra毒(141)

邊個係0邊個係1

你0
我地全部1

40k

Shf

BREAKING: Marvel’s Daredevil has been canceled by Netflix after three seasons and will not return for Season 4.

好on9 搬晒去disney+啦

正想po上黎
到底搞咩啊

不過有呢個

Avengers 4 Director Says Chris Evans Is Not Done Playing Captain America

全部化曬灰

做埋Punisher s2可以收擋

其實都預左會將成個 NetflixCU 搬返哂返去老迪度，係希望佢可以 keep 到個18+既暴力感，唔好合家歡化

連dd都唔拍
究竟marvel玩咩

咩都唔拍

原來你地玩開3p

似係Netflix斬纜多啲
今次DD season 3已經近符零promotion

無可能，死咗條心

竟然係時事台見到老人K

係咪宣揚佢啲廢中思想

係喇，Netflix 一直話主導權係喺佢地度

Btw，之前話入左阿智個d巴絲
開左盒未
今之呀智d qc好似做得麻麻

Marvel just dropped the first Avengers 4 trailer

係的士同旅遊巴炒車個post 暫時睇左一個cm
其他因爲block左冇開黎睇

未 等拎埋ca gg先5隻一齊開
有sad先收張單去換

仲記得上年出A3 trailer 果日放工去見工
好記得係office睇GMA睇完先放飯
食飯仲要poop youtube版
然後個腦成日都係到loop
Loop到prep左乜尻都唔記得
最尾無收我

今日去in果間 個CEO
曾經係果到做
早幾年自己跳出黎開公司 做番同一樣野

等等下得返半年就上啦

崔那有未

老人K又做乜撚 好似小學雞咁出嚟認叻

屌比人玩具劇透左 CM

FUNKO

真個個Mar-vell會係邊個

不過佢話唔係mar-vell都估到 希望jude law唔好比人即棄

其實我就未睇個劇透既...

係喎 quote錯 sor

準備好做0仔未呀你

粗重野交番比az巴

係呀
所以佢做1

呢到成日gay味濃

興奮的1仔出現了

Daddy可唔可以踢佢入MCU

你地兩個

有咩角色啱佢
我睇bohemian rhapsody 都係覺得佢似Eliot
好出戲

而家興政治正確 佢係Hollywood唯一一個出名既埃及佬咁濟 你話呢

未睇the queen呀

快啲去睇啦，剩係入去聽歌都值

MAMA OOOOOOO

我本身好鍾意the queen

出Eternal 係堅料

導演都搵埋

Mr robot

Scarlet witch套劇 會有埋vision

蘇格蘭偷情歲月

用幻術生仔

然後發現兩個仔都...
最後house of M

今年内有冇A4個標題

傳緊3號崔那

可能mcu會掉轉
因為佢而家有超能力但過得唔好
又俾人通輯又唔係成日見到老公
今次就許願希望呢個世界變到適合mutants住
之後就變到有xmen

手山
攪乜野呀屌

睇左Ralph

唔好唔記得重有Hulu

劇透見唔成工

而家netflix係唔繼續拍
但係keep係之前果d係度
有咁易俾迪士尼拎埋去自己地頭播咩

應該唔夠薑得罪老迪

最田尾佢話CEO病左無番
下星期再in
呢份睇落幾好
又好pay
最田好見得成

而家應該係直接競爭既對手啦

不過直接判定display+唔會有任何R級既內容都幾失望，佢至少可以額外有條channel係播16+作品比某啲節目有返發揮

海底奇兵快啲上啦，我要睇A4崔啊

其實同FOX交易個邊，冇channel可以放R級？

我估FOX原有既唔會有大改變，我意思係Display+入面，FOX+可能變左主力播返Display+唔播既節目，而家兩者都叫plus可能有咁關係

house of xmen

Hulu fox都有股份
買埋fox迪迪尼就有60% hulu股份

崔那你喺邊啊

下個星期會有架啦

好間中先上黎一次 每次都見3萬巴同hydra巴越黎越恩愛

一年後黎可能結埋婚

記住宴請小圈子post巴絲打

avg4嗰時擺酒 雙喜臨門

我話鳩反共老人k用淘寶 佢話拎大陸着數加速自爆
咁嘅嘢都講得出

淘寶集運集中討論區 (10) 1001記得開po

KK真係好撚唔乖 , 隔無耐又柒一單

同佢老公仔150一樣柒出影視台

其實真。DC手足都幾慘
身邊個個都係計時炸彈
可能今日正常 聽日就出去派祝福

終於比KK偵破呢單世紀大陰毛
實不相瞞 我真身就係奇異巴打……背後件斗篷

笑死 佢真係dc狗入邊最撚趣緻嗰隻

仆街 笑撚死

衰人! 搞到我同你一齊化灰

你叫佢淘寶棺材俾佢老豆老母我都笑撚死

我睇過真係有

呢獲真係仆街啦 笑到我瞓唔著

都係你自作孽走去撚狗先

我有個fd雙11淘左d野仲未到 我諗住入去睇下d人講咩
點知見到老人k 扮哂野咁 又話同d集運倉老闆好熟
忍唔住要留下言 點知笑撚到我呀

點解佢可以柒成咁

可能佢做運輸 言行舉止都似

暫時已知幾個m狗ac都係同一個人分身來

又黎

笑到仆街

k狗好好玩

佢淨係識拾人牙慧嚟串人

成班後生玩9個老人家

我有份入淘寶po負皮佢cm 睇嚟我都係分身嚟

我覺得佢真係真心覺得係有分身
佢應該心諗 點解次次留言都即刻有咁多負皮嘅

佢仲覺得自己好撚醒

快啲去個post留言 copy我地講過嘅野啦

笑撚死呀

屌 臨瞓玩呢啲真係笑到瞓唔到
大家快啲入去quote我個cm

廢中k自屌你祝福後又一力作
dc手足對自己有個豬隊友到底有咩睇法

佢話我唔係hydra

你唔係分身

你又知
分身分得好 可以分開每個acc人格gama

個個都回同一段野,全部分身

佢唔係話你唔係分身之一咩

其實我想講
全部都係分身全部都係hydra

你地做咩撚到人痴線
吹到屈你地係鳴人

大家準備好未？
今個星期會有兩條trailer

美國時間星期一晚有Captain Marvel 第二條trailer

星期四/星期五 有Avengers 4

係咪真架

聽朝要早起身睇

俾人del撚埋

型撚到

Marvel咁多年第一張冇其他角色既poster

除左hulk 唔記得左佢

究竟影集個邊之後會點攪

你當有bruce同hulk

邊個話佢師奶同我企出黎

好有型

Antman?

以後可以叫淘寶k或支那k

doctor strange都無

super saiyan

FB大把

大把，全世界

阻唔到

淘寶支那k

煎pan K

做咩個樣有D似 cannavaro

p得好重手

成張poster都嘛嘛

佢個look係90年代初，覺得師奶唔出奇
但我肯定Avg 4個look完全唔同

佢地係針鳩演員

個個都係Gal Gadot 咩

gal gadot係正既
但又未去到話好正

中意brie larson多d

DC cast 左Gal Gadot真係一個救全家既

gal gadot邊忽正
冇表情仲要細波

識放電Chok個淫樣

靚樣+甜笑+長腳嘛

慣左elizabeth olsen scarlett呢D完美女人

除左冇波樣樣都有喎

Gal Gadot正喎

agger
但如果用GG黎做單一標準
唔係佢咁就唔係女superhero
就只係膚淺

反而覺得Margot Robbie吹大左

gal gadot好正喎
但我覺得唔應該搵brie同佢比 因為brie係演技實力派
兩個演員都有唔同嘅吸引之處

2個都好正

Margot Robbie 直頭唔得啦

DCEU嚟講最正都係Amber Heard 有樣有波

Harley Quinn

我覺得好正喎

Enchantress > Harley Quinn

Cara Delevingne

條周中眉

我好似乜女女都岩

我都係 啲黑妹都啱

純文字討論

Google

DC最正

但係Marvel 最正正啲 加埋可愛

把聲最正就一定係scarjo

諗起ss嗰排我地叫佢肥HQ

佢算肥咩 ?

之前覺得佢拍hq嗰排條腰粗

咁睇落又唔算粗, 但又一啲都唔幼
反而我鐘意佢下面呢個樣多啲

佢份人偏大隻 應該最幼係咁

不時都唔覺佢大件

佢響JL個look真係j到出血

btw preorder左
movie moment funko
thor 飛斧頭落thano
另外又買左
thor vs hulk Q-Fig

aquaman trailer個feel都好正

講起amber heard
之前戲院成日播呢條trailer

我比較冷門啲 覺得成個MCU最正係lady sif
(以前傳佢會cast WW , 我開心過一排)

全盛時期既佢企係natalie portman隔離都可以五五波
絕對有得同gal gadot鬥下

覺得Marvel真係浪費左佢

M仔?
佢都正
佢好彩, 夾唔到期
唔洗俾hela屠

Amber Heard 條leaked片真係折服我的心

10

想見返佢出現
但而家都老左好多

比我睇完一定狗衝返屋企

仲有6個鐘有新大媽崔那

好正

MCU 最正都仲係家姐

有冇人星期六睇into the Spider-Verse

崔那

好粗咩，都唔係吖

幾點先有cm trailer

聽朝

唔係依家咩

牛奶盒咁
正面好橫但係側面薄

佢個樣真係唔係好岩我口味

amber heard 個樣好似好普通
但個氣質同表情就

No trailer
Dobby is sad

咪話左拍ss嗰排 你自己google下

純粹搵機會放吓J圖啫，咪咁認真啦衰鬼

對佢樣冇問題 但嗰排啲人吹奏得太勁 有啲反感

DC cast 女角有一手

gal gadot, cara delevingne, margot robbie

套野衰到爆點都要搵下野讚既

最近好似cast左一兩個黑人 俾人屌
遲啲就會好似mcu咁硬食豬西zen

Bird of prey
好似仲cast左個欣宜細路版

做咩cast 黑人比人屌 而家唔係要政治正確咩

同埋我漏左勁正既amber heard

同埋 amy adams

又開成人台

阿輝個女比想像中市正

3 trailer

吳彥祖

aquaman上之後3 崔那

就有崔那啦

幾正

Is coming... is coming

好型喎 超級撒亞人

正評先

仲有個面罩同starlord一樣技術

star lord

Jeng wo

好撚型喔

眼鏡POST見你副眼鏡好靚

個個post都見到你

仲有咩POST

Stalker

AVG4 TRAILER呢

今次Brie好多表情
貓貓

Link呢

變超西果幕型到

仆街正過第1條trailer好撚多

trailer 1應該係未整好cg

Clash Royale
應該仲有 但唔記得係咩嚟

香港時間星期三夜晚/ 星期四朝早？
係咪仲有Far From Home trailer

撒亞人生於這個地方

CR你仲有冇玩?

大家一齊欣賞下

>>>

講起眼鏡我男朋友唔小心踩爛左我嗰副

睇得出Cap Marvel性格係臭串啲
但型得嚟有啲啲啲可愛

西住面用娃娃聲屌柒你

有 今季終於上咗4600

型撚到呢

Fury唔知有無睇過cm作戰
avg時唔知係咪諗成班人打loki都打咁耐

痴線型撚到
一定係講都費事講，直接開佢波嗰啲

幾正架
不過都係淨係J佢老豆

我上左5400啦

配過副啦

我都想 但屋企附近冇眼鏡舖
識人係荃灣開眼鏡舖
但好遠下冇時間去

搵日出去街下順手攪埋

不過又要睇下個鋪有咩brand

我對眼鏡牌子唔多要求 唔好太重就得

唔好太重 = 鈦合金 = 要求高

喵嫂你係成日要戴住個D定做野先戴

我唔係要輕到嗰啲程度
之前配過副兩舊幾既對我黎講都已經夠輕
做野先戴

做野先戴都係戴一陣姐 咁比我就是但算了

長戴就買靚啲

所以配兩舊水既就夠

我之前兩副眼鏡都好靚有一副重好特別
冇見過有其他人戴過咁既款
如果貼出嚟或者形容下應該會自爆

貼

當然....日日戴十幾個鐘輕身真係好正

唔洗戴眼鏡

不了 真係會自爆 之前有巴打已經發現左我

係咪有次你叫大家上fb屌鳩唔知邊個

好鍾意戴

老真自己戴開眼鏡見人戴靚/特別野真係會不自覺咁留意人

好唔慣把聲咁q

是但啦 冇真相

係咪我

隔離又話cm肥師奶

大鄉里想問下
CM唔係地球人黎咩?

佢冚家都係肥師奶

係地球人，一次意外比人執左返去
用kree既血救佢，所以佢半人半kree

漫畫retcon咗做老母係kree
電影講到好似Project Tahiti咁
Son of Coul

想知佢d超能力點嚟多d

九成係Kree又玩佢地最中意嘅人體實驗

睇完trailer而家幾期待CM

thx all

一拳打廢老!

黎緊復4預告
睇完又可以知道大約有幾多次hottoys要買

Hot Toys不了
越出越hea

唔買hottoys冇野好玩

LEGO

HT同LEGO2大坑睇你入邊個

A4將至
諗起之前連登有人嘈姐夫啪手指有一半動植物都會冇埋好戇鳩
佢地身為香港人居然懵盛盛醒唔起土地都係資源
少一半豬豬牛牛雞雞佢地可以升lv做走地版
少一半植物佢地又多左啲營養生長
俾人食一定有營養好多 計落資源其實的確多左
不過睇故夾硬要駁故既人都係戇鳩

兩個入晒，lego砌左條街唔再入，入人仔算
Ht應該玩埋復4就停

好鐘意佢宣傳個句
逆轉無限之戰最後希望

究竟咁多年黎去左邊

究竟係
逆轉無限之戰，最後希望
定
逆轉「無限之戰最後希望」

紅藍色着曬燈嗰下型到癲

其實上氣個樣好似伍允龍

睇多條trailer幾次
就覺得kree都唔係好人

Kree點會係好人
戰鬥民族
改造基因
制造inhumans做戰士
Ronan已經係代表
AOS裡面既Kree都係仆街黎

Son of Coul點睇你輸完血都冇超能力

ronan唔係果啲叛跳既人黎咩

AOS 果批又似被放逐咁

Skrull先係好人

屌你
有你唔知啫

番生而不被戲院觀眾發現既能力

有得再上大螢幕已經J出血
仲要係後生靚仔有頭髮版
其他野唔敢妄想

The latest Captain Marvel dropped earlier tonight and sent shockwaves around the internet. As the two-minute, eighteen-second wrapped up, fans were quick to notice that one fan-favorite character was missing entirely. After initially appearing in the first teaser with a fresh new hairdo, SHIELD agent Phil Coulson was entirely absent from this full-length trailer.

Suffice to say, fans in the Twittersphere are upset. After appearing in a few Phase One movies, Clark Gregg moved on to start in ABC's Agents of SHIELD. While Earth's Mightiest Heroes are still under the assumption that Coulson is dead because of the events of The Avengers, the character's able to appear in this movie because it's set in the mid-1990s as Coulson just starting out at SHIELD.

有fans同路, 好感動

三條痕

Skrull有無得變貓

好想知點解釋mcu十年黎發生咁多事佢都袖手旁觀
屈機到咁 每次大事件佢一出應該十秒內ko
想像下搵佢打chitauri/ultron

唔得閒

可能call左要一年半載先黎到?
之前d危機印象中都黎得幾快下?

咁就仆街啦
火力克個call機㩒完仲要等一年半載

所以A4等左5年先到?

未化灰嘅avg:

Rich

好似麻麻

頹著ok啦

原來係貓奴

第一次見面已經俾主子拍開隻手

She is a princess!

d人成日話選角唔好，但有無諗過現實美國女軍人係唔會有model身材...

好似因為布殊個葬禮 A4條崔那推遲出

屌

之前佢地都屌WW太瘦
上映嗰陣就見真章

啱，因mode級喺晒以色列l

聽朝開新post

係咪改同Stan Lee有關

其實我覺得0宣傳，一條崔那都唔出
到時仲撚爆
但我自己都忍唔住

我最想alexandra daddario入mcu

冇錯

下一秒

快啲推爆呢個po先